［又送子彈⋯］侵侵：學校再唔重開，就可能cut funding!!

等睇又俾民主黨狂屌

大豆駛唔駛cut?

狂人政治

開學校 又唔會畀班反侵L話播病毒
唔開學校節省開支 又話不重視教育
中國式辯論
字我贏 公你輸

DeVos已經挪用左筆比貧窮學生既抗疫撥款比左去private school啦。。。

喂阿Ching,
美國一日仲有六萬個新症啊,
德意西依啲將疫情控制得差唔多自然可以將個緊急程度降返落嚟, 遂步開返啲嘢

美國家下仲下仲係第一波疫情嚟

從小就要群體免疫
借個位 會員標籤功能

Reopen已經搞到一鑊泡
都仲係到亂黎
真係唔想贏咁

想點撚樣呀

係呀 但係佢哋嗰邊 唔抖得因為失業係更加大嘅問題
佢哋都冇存款點算呀 所以佢哋寧願開工衝高個infection減低個死亡率就算

美國人既慣性 根本開唔開都係染病 侵侵冇錯

侵侵同china joe鬥倒米

黃豆就黃豆啦 大你老母豆支那狗

佢根本放棄mode

可能美國人本身 M 底呢

支那仔對侵侵迫佢地買豆, 條氣唔順, 成日吹風改侵花名

大豆侵又出嚟柒

生性d la
Mr bean

唔開學會失業

黃豆就黃豆啦 又一隻支那狗

無可能一直停課、佢地由三月到而家
香港由一月尾到六月五個月

九月一定要復課